大家有冇諗過區議員可以做d乜

用選民名單派可罩一人一個？

抗疫保命
推翻暴政

佢地都搵唔到口罩..

之前已經有排

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

政府都無貨 派條毛 收你三萬蚊人工 仲要買埋口罩派 慘

然後有D區議員真係做到